{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013304",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152322?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안다즈 서울 강남 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。 全客室はミニバーを無料で提供しており、酒類を除くすべての飲み物が含まれています。 また、客室は禁煙区域であり、駐車は有料です。 一泊当たり10,000ウォンで、バレット駐車は35,000ウォンです。 ザ·サマーハウスでは、より良い施設とクリーンな環境を提供するために、一部の休館日を指定しています。 休館日は11月8日で、その日はプールとサウナをご利用いただけません。 プールとサウナは、16歳未満のお子様はご両親が同伴する場合のみご利用いただけます。営業時間は06:00から22:00までです。 フィットネスは16歳以上のみ利用可能で、24時間利用可能です。 また、オセラススパは営業時間が10:00から22:00までで、地下2階に位置しています。 ダイニング施設としては、アーツ、彫刻補助食、アンダースウィークエンドロングブランチ、シーフードグリルランチ、ミートアンドコミューンハウス、バイツアンドワイン、バブルアンドバイツ、DJ公演、そして、ルームサービスをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "全客室にはミニバーが無料で提供されており、酒類を除くすべての飲み物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は有料です。一泊当たり10,000ウォンで、バレット駐車は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "休館日はいつですか？",
            "answer": "ザ・サマーハウスの休館日は11月8日です。その日はプールとサウナをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "プールとサウナはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールとサウナは16歳未満のお子様はご両親が同伴する場合のみご利用いただけます。営業時間は06:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "フィットネスはどの年齢から利用できますか？",
            "answer": "フィットネスは16歳以上の方のみ利用可能で、24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "オセラススパはどこにありますか？",
            "answer": "オセラススパは地下2階にあります。営業時間は10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ダイニング施設はありますか？",
            "answer": "はい、ダイニング施設としてアーツ、彫刻補助食、アンダースウィークエンドロングブランチ、シーフードグリルランチ、ミートアンドコミューンハウス、バイツアンドワイン、バブルアンドバイツ、DJ公演、そして、ルームサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 423
    }
}